除左上連登平時多出黎ge時間仲會做咩

成日睇見D外國人將自己ge bobby 昇華做careers, 仲要撈到好過打工
e.g. 打機 --> 直播賺錢, 其他gimmicks dum 上去 kickstarter

咁當然呢個過程係需要好長時間去琢磨, 而時間呢樣野好少見香港人有
儘管如此, 都想知你地多出黎ge時間會dum係邊. 返多份pt 又好, 瞓多陣都好.

打j 聖人模式 訓教

physiological need 都得ge

typo